幫下手推廣下呢支旗呀

831大家一齊印黎玩

我真係好想知到時中共/港共敢唔敢播

推